advisory vs in-house, 點揀？

岩岩見完2份工，都係做 Data..

一份喺 Big 4 做 Advisory, 要 travel..
另一份 大公司 做 in-house

點揀？